周柏豪有冇興趣做錢大媽代言人？

百果園

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

其實我係佢ex
同過佢上傾合作
最後因為條件唔啱冇簽

人地做梗中共代言人

佢36歲，啲肉隔左咁耐，算新鮮肉定保鮮肉？
搵周嘉洛、吳偉豪做唔好?啲師奶有睇愛回家
身材好，扮大隻豬肉佬幾吸引